班傻佬係機場排隊。萬寧都冇話有口罩賣。 大部份係機場員工

實在太多冗員

你D汁邊度黎

汁你老母。九唔搭八

啱啱係萬寧買左盒

慕喜恭喜